如果我地香港人係小強

咁港共走狗就係老鼠

但班龜驚小強

小強好啊 打極都仲有

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課